16 核心 AMD Ryzen 9 3800X 現身土耳其網店

在日前的投資者財報電話會議上，AMD 首席執行長 Dr. Lisa Su 博士透露了公司下一季度的動向，包括即將推出基於 Zen 2 架構的新處理器陣容以及 Navi GPU 的一些細節，除了在今年第三季將會推出全新的 EPYC Rome 處理器及 Navi GPU，另一個重點當然是落於 Ryzen 3000 系列桌面處理器上，可預期 AMD 將會在 Computex 2019 大會上公佈更多消息。隨著發佈的時間越來越近，不少外國零售商就會偷偷將新品曝光，土耳其一家電腦組件網店就提供了 Zen2 處理器陣容的列表，分別將 Ryzen 3 3300 至 Ryzen 9 3800X 等一系列的新處理器擺上架。

據了解，一家土耳其網上商店「EBRAR」提早將 AMD 未發佈的 Ryzen 3000 系列處理器放上架，型號由 6 核心的 Ryzen 3 3300 至 16 核心的 Ryzen 9 3800X，雖然所有列表都提到 Ryzen 3000 處理器“已售罄”，但規格已經列出，與之前洩露的資料完全吻合。

不知道這家土耳其零售商只是抄襲了傳聞中的規格，還是賣家已收到初步訊息，因此未能確定消息的準確性。不過，離 Computex 發佈的時間越來越近，預計將會有更多的消息慢慢浮面。

HKEPC見到，點睇？

16C32T 3.9 - 4.7 Ghz

前排epc先話香港廚房佬挖到粒類似2200,2400g既3代版上鍚?不過4春

Apu 3xxx=zen+
not zen 2

apu 不嬲都遲一代，apu 3xxx 都係同依家ryzen 2xxx 12nm

新野wo 仲賴會唔會好低莊

佢D名係好亂

上代2系d apu先搵完班唔識既清d批次有問題貨
今次應該係zen+死貨,窮既應該可以安心入手